借錢唔還點算

想問一問有人借左我5000蚊，淨係得佢電話號碼同銀行戶口號碼，無佢住址同身份址號碼，可以點算？

當跌咗

偉，喺度嗎？

憑我本事借 做咩要還？
屌你老母🖕🏻🖕🏻🖕🏻

借俾啲女諗住借完有閪屌？ 正一傻撚

當壞賬處理。

😦